壹傳媒 外國金融勢力 美國資金摩根進場了

1

2

一通

3

連登仔出手

😍

中信點解有咁多貨賣

用匯豐恒生
果然只有少數係炒鬼

屌得百幾萬股

今日接果d全部老散

摩根大戶用喎

即係中資托起出貨

摩根定摩通呀

摩根大通

即係出面叫人入市果d 九成係五毛

咁就掂啦,摩根出名黃,手足拍住上

定係依然努力不懈咁想質低佢，完成國家任務明明一拉完即跌1x %

係咪之前d中支佬想儲定貨等惡意收購？

富途牛牛信得過？想開好似買股收幾蚊

似係由低位推高
再引班黃絲散戶入市「支持」
另一方面高位散貨

造市

有個叫MuddyWater

牙摩都咁有信念